有冇人呢幾日真係凍到無沖涼?

剩係洗面刷牙就算

慳水慳力慳電

樓豬好臭

連手都冇洗過

真討論喎 唔係尻吹
我今日無沖

樓豬冇女就唔緊要啦

煤氣爐無限熱水

沖完爽一陣又係凍到懶屎

公司25.5度
呢排都係公司沖完涼先返歸

咁正公司沖涼
巴打做雞?

開左暖氣 浴室寶

沖凍水

Office 工
做雞就好 訓係到就有錢

樓主正廢柴來

唔洗返工，真係唔撚沖

臭雞

打完飛機唔洗底褲又唔洗手己經好幾日,但陣up味索落去好正

無沖一晚，對腳無咁痕了！但係個頭D頭髮好硬豎起晒，充滿靜電

咁醫院啲人都唔沖

沖熱水涼正撚到唔想走

weak

又岩喎